你地講開一野ben過黎，一下pan過黎？

嘩

Ben 定ban

bam